求巴絲幫解決升學煩腦

本人係應屆畢業生，但成績未達到高級文憑的要求，所以要報讀基礎文憑或毅進文憑，但經過兩日的即場面試及不斷的報名費再加上每間學校的資歷架構及學費都不同，所以想得到巴絲的經驗和見解。
先同大家分享一下我既成績。
中文 2
英文 1
數學 1
通識 3
已收到院中offer的基礎文憑院校分別是，CCCU,HKUSPACE,IVE,港專，明愛白英奇，宏恩。
以上既院校各有不同，想問問咁多位既絲，以上院校的課程完成後是否等同第三級資歷架構及DSE五科二等的成績？
而以上的認受性有何不同？
各位巴絲認為邊一間院校基礎文憑最好？
選擇基礎文資有什麼需要考慮？學費？地點？科目？認受性？
希望各位巴絲可以解決我既困難

以下無各院校的基礎文憑學費：
Hkuspace $38110
明愛白英奇 $41230
Cccu $38000
IVE $20000

推推

推推推推

實係ive架

同我dse成績一樣
已讀ive fd 比起其他科都便.